[呃人呃到盡] Microsoft個Christmas Sale笑撚柒左

特價Surface Book (2015版***) $14688 -> $8388 (清貨, 2年前model)
特價New Surface Pro M3 版 $8000 -> $6000 (清貨, m3睇youtube都lag, 搵鬼人買)

New Surface Pro (256GB/512GB/1TB) 送鍵盤 - 即係打個9折唔夠, 仲貴撚過用學生身份直接9折, 屌你咩...

New Surface Pro (128GB), 新出Surface Book 2 最hit呢兩部一蚊都冇減...

咁樣呃人幫佢清貨......做Marketing個條友應該升職啦, 計撚到咁撚柒盡.
笑撚左, 咁多國家, US歐美台灣比較, 香港啲特價真係好肉酸, 呃人呃到盡.

頂, 錯台